放MacBook 2014早期版

$3800
2014版，2014買入，冇保，冇蘋果care，長期帶安全套，有使用痕跡，平時用嚟做文書嘢，因為太大部，想換細部啲